天氣一熱少少 d女就著晒熱褲look出街

劣

樣：6
波：4
腳：7

師兄係咪隻手唔得閒打漏個鳩字

好心你堆連登仔唔好咁變態啦

quote]
[member]

來源自[/membe

麻友G

你話我係牙縮 ,我仲細過A09

a09細蚊仔黎 你唔好攞佢黎比

過街老鼠波台狗

最尾果張，後面個男人著衫好撚柒
短打 red wing ，tee加短袖恤
睇到都覺得又熱又笨重
最重要係髮線極後

Gay test fail 撚咗喇你

對腳筷子咁一啲肉地都無

屌你，做乜影我女朋友！